alpha go 宜加既版本可以讓贏李世石既版本三子

跟本就冇乜可能贏